點睇本地long d

如果男仔住港島 女朋友住新界
好慘 上對屋企/送女朋友返屋企要好多時間
除非有車

C+車

好慘

我屯門，女朋友住粉嶺，我都覺得好遠！

港島南 新界北

點北先? 東北定西北已經差好遠

搭幾耐車

長洲 九龍東

住長州

元朗 油塘

你都未算遠啦
其實講咁多都冇用 一係拍落去 一係分手
再唔係搬埋一齊住囉
講乜都冇用

長洲, 唔知錯過左幾多班尾船
到天光先有船返市區換件衫再返工

可唔可以分享下

不如搬出黎啦

上水 東涌

無知一問, 點解要送返屋企？送搭車唔得咩

乜宜家仲興送到屋企
條女明知你遠第日翻工仲要你送咁都幾唔掂

間唔中都會掛

陪佢搭車送佢返屋企，不知幾好

屯門寶琳

元朗 北角

你邊有女呀！

你都戇鳩

咁都遠